廣州今次真係變天

成個城市已經比黑人佔領，搞獨立

黑人咩？

收左美國佬幾錢

湖北嗰陣封城個撚個屌曬鬼
最後咪又係乜事都冇

殺曬你唔知

排曬隊攞骨灰叫咩事都無？

事一定有 不過係大陸未必炒得起姐

咩事???????????

占占占占

係咪武漢人落哂廣州呀

炒唔起咪姐係乜事都冇囉

出坦克車先開post

武漢死咁多人咪又咁

外國勢力

咪吹到咁大

人

估唔到上面第一波係力架兵率先發爛

繼續吹

中國日日有示威架啦，人地最低限度反架狗車先

肯反共產黨檯未？
定係仲係停留喺反某啲官，等第二個青天大老爺？

變左先討論都未遲

有圖未呀

純文字討論？

明哥
係時候彈啲民族思想畀廣東人

歐榘甲《新廣東》

我唔明點解有人唔想燒上大陸喂，就算你憎支那人，咁佢哋鬼打鬼，我哋等收割唔好咩？

你光復得就光復埋廣東啦屌

第一行態度正確

第二行係他國事務 唔需要干涉
除非佢地想主動connect我地

我地俾呢個國家侵略緊，緊係想人地內政愈亂愈好，唔係咩

唔好對呢個民族抱有太大期望

冇期望

可以食花生
可以開香檳
亦可以幫手煽下火
但唔好諗住connect到我
支那人沒有一個是無辜的

你都可以同十年前既香港人講同一番說話添。但唔好唔記得，以民族分類而言，中國人本身唔係一個民族，唔好俾支那一百年前套"中華民族"發明洗咗腦

邊有咁快變天，外國聯軍都未兵臨城下，小打小罵咁易推翻共產黨咩
除非同一時間全國騷亂啦

我地加把口埋去話支持分分鐘團結返佢地
所以最好都係煽風點火/冷嘲熱諷咁算

依家支那內亂又得罪哂全世界
我地隔離做個八婆係度搞風搞雨評頭品足就最好

發育都要時間啦，香港政治細路仔係咪當人哋BB仔時期就識自己食飯呵屎唔洗人教

ON9 廣東係地理上 共同敵人 甚至共同利益都係值得拉攏既對象
其他地方就話唔關你事姐

好多都唔知係五毛特登分化，定係細佬仔未生齊腦荀，剩係識喺自己香港人角度思考，唔識拉大啲個角度諗對策，咁點夠班玩政治

想點？係咪想一晚推翻共產黨？

中共網軍對香港最重要既防禦就係全方面令香港把火唔好燒到大陸
佢地一定會全力endorse黃絲個種天真"河水不犯井水"既想像
現實係點，需要點做，唔好睇連登輿論，讀多D中共厚黑學，同睇多D文藝復興既自由派作家平衡

要鬥黃 咪煩

咁班中立近排轉藍都比人洗左腦喇，關我地撚事

你眼中咪剩係得支那同非支那二分囉
廣東佬叫支那北撚做撈佬叫咗成幾十年，
大把根本矛盾畀你香港人開發
宜家仲要有哂機會，明顯嚟緊南同北矛盾會愈來愈大，睇下最近抖音禁粵就知
揸住啲好籌都唔識拎嚟玩政治，剩係識見一個掉一個，香港人唔靠玩政治搵盟友唔通諗住硬搏?

屌 一個北佬一個廣東人
點睇都係簡廣東先
係碼你屌老母佢都聽得明已經值回票價
而家雖然廣東班友雖然唔爭氣 仲有D濕鳩藍屍
但係而家瘋狂掠奪香港 乃至華南既係北支
橫蠻邪惡 絕對唔可以死係北支手上

好撚多香港人根本未夠班玩政治
放眼國際，其實仲係成個細路仔咁，
都係個種"我要食糖糖＂、"我要乜乜乜"，
完全唔識玩政治

太小事，難咗啲
中國人要冇飯食先會造反
何況幾十年前大飢荒都冇事

Source?

唔好對佢地太高期望

咁你香港呢粒點咪繼續剩係靠自己、美國、台灣班遠鄰打救囉

美國佬台灣佬夠冇當過香港人係自己人
但都支持香港啦
而家有廣州缺口，仲要中共真係搞得好差，緊係要趁機會輸出革命

問緊香港人？

建設民主中國三十幾年，仲bb唔好浪費時間，弱智點陪訓個智商都係咁高

建設民主中國三十幾年，仲bb唔好浪費時間，弱智點培訓個智商都係咁高

我理得佢地為咩而反 支那越亂就越心涼啦

連登仔一齊上去幫拖啦

他國事務都有分鄰國友國定敵國
台灣佬同你冇共同利益 又有個海 關人撚事 最多UP兩句聲援就算
廣東人受盡北支打壓侵佔
廣東人一直想獨立自己玩 佢地獨立左香港都有好處
兩舊屎比你簡 做廣東特別行政區都好過做北支行政區啦屌
班北佬有幾橫蠻仆街又唔撚係唔知
而家兩國(地)有共同利益 有共同敵人 有共同文化
仲要人地係地理上係你唯一護盾
直接D講如果咁都唔拉攏真係ON鳩冇極限
去集中營BK定位都得

魯迅同你講咗答案啦
支那人無藥救ga

香港係廣東屎眼位 又係出海口
又有共同語言文化 唔通佢地爭取獨立個時會上屌北支 下屌香港咩
你趁有多少能力係而家幫左人先 唔會有蝕底架
你同人反面 打撚得贏人咩 拎個鍵盤打呀
最後兩敗俱傷 北支大勝利 你係咪想享受集中營生活先

我淨係記得上年呢度有人覺得要支持武漢
結果

支那人無一個係無辜
那怕只係深圳河之隔

民主喺冇民族意識之前都係廢話
你同一個廣東人講一世唔畀民主佢，佢可能冇反應，因為根本未試過
但係你同一個廣東人講一世唔畀佢講廣東話，佢絕對會覺得好似俾人屌完老母嚟咁
講咗乜自己load多陣

仲有呀 以品蔥為例
我見到成堆柒頭皮外省佬係到離間香港同廣東
又屌鳩廣東香港獨立唔到
班大一統講乜春野香港手足都係廣東特務殺既
千方百計要香港廣東反面
你唔支持廣東收聲就得 唔好幾廿歲人都鳩下鳩下咁
口痕痕周街搵人屌

連登仔(非五毛)仲係咁既水準 食屎屎就有份

唔需要期待乜野 友鄰作反 幫得就幫

佢唔會唔脾你講，佢搞到你d仔女唔會同你講

有乜矛盾唔係由自己利益開始先 講少陣經

你睇下港人港地HK01同班上岸廢老港畜講咩先啦
係咪五毛 定真係冇腦

香港人玩政治真係玩得好碌柒
剩係識榭立更多敵人，今次廣東又係咁，平時鬥黃又係咁
咁既料子點玩政治呀 吮多陣奶等美國同台灣打救啦

意識形態 反抗思維要慢慢培養
而家就係加速好時機
屌你你以為種魔豆一日屌穿大氣層咩

上年6月9，612之前，你對香港人有冇希望？

同埋為自己利益係冇問題，美國同台灣幫香港點都有為自己利益，只不過喺自己利益之上都仲有嚿嘢叫共同利益既，幫到人之餘又唔損害到自己利益，甚至係有利自己添，咁點解唔幫？

要人完全無私幫你先叫做幫，呢啲係戇鳩仔左膠思維。

美帝救生不救死
灣灣隔住個海現實食花生點解要出手 又冇利益
班野從來冇係現實層面考慮過問題
好似小學生圍威喂咁 同你爹多兩句就當人親兄弟

某程度上香港既政治文化一直都係敵我矛盾做主導，冇從妥協哩個方向思考

你咁7叻,你外交官啦,傻鳩,你同死熱狗一樣,講野冇乜內容

得啦得啦，成個香港兩百萬人冇人做到外交官，全部都係傻鳩，可以全部返屋企嘆冷氣瞓覺

佢講得啱呀，好有內容

廣東越亂香港越容易成功

香港本身自由唔少都反唔到

中國思想控制 維穩費高過 軍費 點反

咁唔知香港人可唔可以包埋落支那人到呢

得期望，光復香港唔知係咪又係得期望呢隻字呢

而家你睇連登就知光復香港得淡笑

啱，仲有妥協又唔係叫香港人去同支那成個國家既人／共產黨妥協
冇拉攏意識，冇盟友概念，真係俾香港人做到總統香港都瓜得 不過都要培養一齊學下點玩政治，香港人始終都仲係要再畀多少少時間

所以我想放棄左 好明顯革命一定要燒返上內地先有用
成班on99自己反 睇多d歷史先出來抗爭啦

有心啦 得你咁有耐心同班 五毛定腦殘解釋

OK，唔緊要，真正既思想交流點都會有碰撞
不過你可以諗下，香港人以前咪又係俾人洗開腦，甚至冇俾人洗既都大把人照奶共，學識某樣嘢之前要有轉捩點既。更何況宜家就算成個支那都俾人洗緊腦，入邊幫香港人既都係偏南方同廣東多。雖然係非正式數據，但係可以既話，你可以試下周街問下啲撐香港既支那人，基本上就係偏嶺南同嶺東多。你可以自己親身體會

咁你又有咩高見可以打死中共呢隻大佬？
唔拉一派打一派唔好諗住得個7百萬人中國會驚你

旨意班豬會造反，真係得啖笑

連登仔都唔撚化，今時今日仲未明班支那人真係可以吃一年草

屌，過左64之後，支共已經成功洗全國腦做經濟動物。唔駛再ff 支那人會去推翻政權喇 幾千年d 奴性你估咁易話變就變咩

啱喇啱喇，所以要幫支那㩒廣州得大力啲，同連登仔一齊大嗌＂廣州人，唔得＂

所以咩都唔洗做，就咁旨意香港人同連登仔一騎當先，以一敵百，殲滅支那，YA，最開心

咁既思想可以唔洗再ff香港人（連登仔only）做到大事

下，關咩事呀？我淨係想講唔駛再ff 司徒華個套 建設民主中國姐，支共點處理，廣州班人點回應又關香港人撚事咩。同埋點解係二元對立嘅，唔想理班支那經濟動物係咩原因set road block 咁係咪一定等於要幫支那㩒廣州得大力啲？

光復廣州

撐港就唔係支那人了
鄰國友人

提出問題嘅人被解決哂
共產黨最叻

而家BK定集中營床位就最撚化?

停晒電 真攬炒

熱狗邏輯 仲信牆内人有大多數係反支共嘅就真係學你話唔洗再ff香港人 做到大事。
btw 你打句野咁多語病嘅，連登仔only 就連登仔only 喇，香港大撚把藍絲信你個套，快d去招兵解體中国還我各國喇, 我支持你呀孫中山2.0

連登仔比人帶晒風向
根本分裂到支那就係好事
理得佢哋為咗咩原因上街
經濟又好乜都好

而家咪就係經濟唔掂班經濟動物咪大機會作反囉

冇人話建設中國
拉攏廣東 甚至華南部分地方就夠啦
支共大本營係北方
南方團結抗左北先係最好

都係你最簡單直接
分裂左既南方會係文明經濟重心
有為未來打算既應該要考慮呢一點

好多五毛
亦好多真心
因為冷嘲熱諷最容易
笑鳩佢哋暴徒又可以圍爐自high

如果唔係democratize 支那，你拉攏完班經濟野味同不大堆外省農民工個next step 同expected outcome係咩先？

咁又唔好放棄住

出去揾班志同道合嘅人一齊撥火啦

總有人明你

OK SORRY, 我個啲係意氣說話
不過我冇講過牆內大多數人會反共喎 師兄咪撚刺稻草人先
同埋邊撚到嚟既藍絲會信我個套
香港班大一統大中華膠藍絲邊撚到會buy地方主義

仲有利申：反熱狗 + 反大中華膠 + 反華夏

分裂發展肯定會有地方生性建立穩定秩序同民主體制
如果香港建立得最快咪由香港中心幅射輸出番秩序出去 各地結成聯盟/邦
以後香港係華南裡面都仲有一席之地 好運既金融中心都仲有少少剩
但係金融腹地係人地到就唔好咁大期望 先打定輸數轉型比較實際
美帝見到南中國有位插旗一定會埋黎幫拖
但係由於中國而家轉型高端轉得1D都唔完全 甚至失敗
睇怕工業發展都會停濟幾年 理想結果緊係好似日本失落咁
班中國人慢慢由唯物主義向內求番D道德同優良傳統文化
同時穩定政治體制先係最重要
其實冇計得咁長遠 分裂成功唔洗死係北支手上其實已經贏左

連登變成咁

好多人, even 係連登仔自己, 都好短視,
唔識咩係 what to do, when to do 同 how to do
就算宜家即刻畀佢地獨立到，解決咗 what to do 同 when to do 既問題，都唔會知 how to do，唔會知獨立咗之後要點先可以將香港利益最大化

成個思維好似仲係停喺社會運動時期，頂多係抗爭，不過絕對唔會係攪緊革命

農民工呀人口結構老化呢D冇得搞
毛澤東搞出黎既蘇周屎黎
所以一起手合作既地方最好以東南為主
減少吸收低端人口做成負擔
睇怕只有高科技突破先可以解決到人口結構個問題
勞動力減少+人口老化 除左同時間競賽發展科技冇辦法救得番
我覺得建立人民普世道德價值觀先係最重要

共產要收皮啦

分裂不但對香港有利 對華南同全世界一樣有利
大一統有利獨裁
分裂到好似歐洲咁先係理想
中國文化思想最發達既時候正正係春秋戰國百家爭嗚既時代
分裂不旦有利民主 仲可以互相競爭引發科技同思想既啟蒙
分分鐘以後學哂銀紙唔洗再睇原文書

失民意嫁 不了

簡單啲講，就係將支那 成個政治架構 由 中央集權 升LV做 地方自治 (唔係宜家支那新殭同南蒙古個種自治區)

地方自治好處可以參考現代美國，近代北洋時期支那民國，甚至係近少少既國民黨時代台灣。近代北洋民國同國民黨殖民台灣呢兩個時期，基本上係成個支那人思想同人文社會根底上 UPGRADE 得最快既時期。

地方自治=獨立政治體細，因為果陣北洋民國四分五裂，導致成個支那分做好多細既獨立政治體，都係百家齊放既原因。同埋台灣呢個本身係地利因素（地方細＝政治體細），又同支那分開咗，都係生活喺支那呢個地方既人要爭取思想進化甚至係民主既好例子

結論係支那人呢個民族，千祈咪撚對佢哋有期望

要記住，
十年前既陳巧文一樣可以對住香港人講同一番說話，
甚至乎係幾年前既梁天琦都得。

可以冇期望，但撥火呢啲低成本嘢老閪都要攪，同你去白宮聯署dump個印仔其實差唔多，不過成效方面係更加大，明冇？

准確D唔係潑火 鄰國有志同道合既友人要搞事
點都要支持鼓勵 幫得幾多得幾多

齊心對抗北支先有獨立希望

老老實實共同戰線嚟
個d話唔駛幫手嘅
大佬我以為香港光復咗
香港憑咩食花生

你唔係以為香港人對大陸閪咁大影響力呀嘛

唔好睇得中共咁蠢中共對民意把握得好準，李文亮死嘅時候微博好多人要求言論自由，之後中共就發佈消息追究責任又封佢為烈士，呢種無成本嘅讓步中共係唔怕做，所以大陸變天真係唔洗諗

好多香港人眼中剩係得「大陸人」同「唔係大陸人」
將支那視為一個整體係極嚴重嘅錯誤

簡簡單單分一塊南同北已經極多矛盾沖突

亦都唔洗睇到支那共產黨萬能不可摧咁。
支那都有失過好多次手，例子: 香港每日150隻換血政策

guess what? 最後尾就係唔少舊嘅新移民(00年嗰批)都係反共，好多鄉音呀叔同呀姐屌共產黨屌得勁過香港後生仔，之後全部香港大嘅新移民後代都變黃絲。呢個係支那換血失敗嘅例子

更何況宜家支那外交都未攪得掂，牆入邊又咁多小問題開始浮現，其實都證實咗支那個脆弱位大約喺邊

其實應該要再實際咁細分(粵、桂、吳、閩、大把)
按唔同地方用唔同政宣策略係最有針對性，不過呢啲都唔係宜家啲食玩瞓當抗爭係娛樂出嚟打卡嘅人做到嘅事

根本戰略上珠江水系就係香港生命線，依家連三萬黑警都打唔贏班鍵盤軍師諗住第時獨立後用咩打殲20？

同埋其實「大陸同非大陸」呢個觀念本身都係支那同國民黨嘅統戰策略嚟，不過奈何稍一不慎都好易入咗佢個思考模式，香港人就一概嗌大陸狗/支那人，台灣人就喺到嗌反攻大陸。其實可以試下嗌武漢狗/湖北狗/北京狗

巴打有無諗過點搞？我構思係香港佔據珠江水系，統領廣東廣西海南島，封絕支那出南海的海岸線。長江水系盡量策反，吳越楚地巴蜀各國各自做屏障撞住支共，西藏東突滿州內蒙脫支親俄。

中共點會唔知道有幾多人反共，佢只需要用利益綑綁一班人支持自己嘅人再用高壓去統治反對自己嘅人就可以成功穩定統治。
如果你認為150人換血係失敗好應該去睇睇自歷年立法會投票泛民得票率。
中共對外政策都係拉一派打一派，外國可唔可以形成共識去追究中共都成為疑問

殺成千萬人
一個月之後出嚟多謝佢哋為國家犧牲
真係中國先做得出

反共都係朋友
朋友有咩要幫手 香港人全力支持

仲要係共享骨灰

支持廣東人攞返廣東既主權！

比d政治智慧好冇

有嘅話香港人早就成功咗

香港炒左咁耐都未推翻到個垃圾政府，大陸會做到？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

淨係知力架平時都屌好多廣州妹
今次咁大鑊仲唔成機屌多幾鑊？

唔係咁比較嘅
大陸個政府有五級
中央
省
地
縣
鄉
香港就只得一級，計埋區議會算半級

單係大陸有人敢出來對抗已經值得支持啦

但係支持

星星之火 可以燎原

喂，呢到有個支那人呀

究竟有幾高估班奴才既智商
成班弱智覺得服政府先係真理

幾個月前條支那醫生死嗰陣個個都話我要言論自由，而家有未呀支那人？次次都係得個講字，根本佢哋天生就要係做奴隸，而家叫有得食有得住，低等動物點會為咗自由反抗

咁精彩?

Agger 殺晒一了百了 咁多錢維穩

永遠唔好低估強國喪事喜辦嘅能力

其實呢，如果香港有網絡管制，你都只會見到啲人鬧廢青

前排玩隻game先同班腦殘嘈完黎
真係親眼見識到有一部分既人係幾弱智
總之個邏輯就係
總之信黨就冇錯，因為中國發展得好好
所以只要信就對了
個邏輯簡直cls

究竟咩事

實有嫁啦，千萬唔好當一個地方只有一種人，我大約三十幾四十歲，我朋友圈夠有藍絲囉，咁唔通你可以當全個年齡層都係藍絲咩，仲有，你要諗下佢哋自細接觸嘅文革風氣，佢哋敢講真話至奇，唔記得邊界中共大會，有條退休中共大佬叫班黨員睇法國大革命，果時我就諗，佢一放權，就一定係路易十六嘅下場

我一向主張聯粵(主要係民間) 滅深(圳)

算鳩數啦，呢啲咁嘅小型衝突，全個支那一年N次，變條撚咩

光復就香港光復香港,人地內政既野關你撚事
講得上面呢句既 靠佢光復香港就真係死得 豬隊友黎

又有分化撚出嚟叫唔好搞支那，搞唔搞知己知啦洗撚你分化，等睇支那滅國啦

一日之內歌舞昇平

係黃岐山條老鬼叫人睇，我記得睇一條片有人提過，佢地怕有日會比人革命。希望盡快睇到呢一日

WE CONNECT!

唔係唔想燒，個問題係次撚次都係FF，有邊次係真？仲手足手足咁叫啲支那人，聽到都想嘔

仲有，就算佢哋起義幾勁都好，咪又係為咗私利，到時咪又係逼鳩你做中國人，唔會俾你自治/獨立，所以永遠都係敵人

日撚日吹奏呢啲新聞係會產生支那人係同路人嘅錯覺，係中共統戰手段都唔出奇

全力支持

拉一派你拉埋啲敵人返嚟自己一廂情願以為人哋會當你係自己友，有其他外國你唔拉？

唯一真係妥協嘅就係泛民，睇佢哋入中聯辦、hea投票就知，明明1995年四方西都有提倡過一人一票廢功能組別，但今日泛民妥協到冇哂渣拿真係睇唔過眼。

行動未必咁快去到 完全理解
但思想如果未脫離到"青天大老爺"level 個死結就會一直都喺度

- 即係唔叫 手足 你聽落就順耳d 可以接受？

- 香港人起義唔係為「私利」？唔通為左大義啊？為左世界和平？愛與正義？
其實你知唔知香港人爭取緊咩呀？

- 錯覺？
你自己思緒混亂先會
「係中共統戰手段都唔出奇」......你咪繼續斷估囉

「初選 係中共統戰手段都唔出奇，唔好理呀」
「搞功能組別 係中共統戰手段都唔出奇，唔好理呀」
「登記做選民 係中共統戰手段都唔出奇，唔好理呀」

全部都係斷估，無理據，無推論

定係其實你個「係中共統戰手段都唔出奇，唔好理呀」其實就係中共統戰手段，想我地咩都唔好理呀？

大陸真係比你攪完就會搵你算帳
拉一堆攪手個個都會停

聯合次要敵人、打擊主要敵人

岩呀，要用盡一切方法搞亂敵人，咁先可以令香港爭取最大利益

有機會搞亂支那，點解唔做
政治根本就講求利益，邊樣野對自己有利就會做
美國以前都支助塔利班打蘇聯啦

唔係期望佢哋d幫d咩，係期望佢哋都有人反抗，從而令中共難以下策

黃皮膚賤狗唔燒到埋身係唔會反抗
不斷會有零星反抗
結果就比人逐一消滅

對大陸吹風撥火喺香港未封網時可以話係零成本

我想大家明白一點就係，我哋要對抗個政權，就需要更多人同一陣線對抗，哪怕佢係為私利。

支爆開心d，定 大陸人死哂開心d？我會揀前者

之前識啲廣州人
10個有9個都屌鳩香港示威者廢青/我唔想知唔好同我講去到後期屌埋一份話一個國家原則
重點係，佢地大部分唔識講廣東話心態係講普通話都冇問題

新果一代好似冇咩傳承廣州文化感覺
可能我遇唔到

發夢啦你
落街連黑警都打唔過
走去諗打中共

我一向主張聯粵(民間)滅深(圳)
不過而家都唔易
珠三角個d 南方本地人而家好多都已經比土地分紅利益麻醉，冇咩反外省意識

有冇detail?

新個一代
本地人有土地分紅，收割外地人血汗，仲點會排外？
人類排外是天性，除非你在外來者身上有巨大得益

雖則咁講
品蔥果啲網友都好有心嘅

學香港黑警
開鎗掃鳩佢啦!

品蔥係另一回事
個d 唔必然等如廣東南方人
只係十三億人中少數既民主右派

內你老母地咩，識歷史仲叫內地，自認係殖民主嘅奴隸呀

傳統黎講84歲又真係笑喪既

但都唔會有心情上網打故仔比人睇

唔係唔想 係嗰班賤種天生就係要做奴材
中共斬咗個地方官就乜事都無

繼續吹 啲黑人大部分怕死撚
想走佬多過發難，今次武肺分分鐘幫廣州支那豬請走埋黑人

咁你想中共死哂，定，地方官死咗就算先

沒事！外國人優先！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

占占占卜______
__占占点______
____占点占____
______点占占__
______灬占占占

快啲坦克碌蝗

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

出現了

聽講已經支爆左

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

清泉

畀$$$$，搞掂
支那人既信念係可以用錢收買

有創意

你都戇鳩
支那唔亂香港肯定冇出頭天

太子死人封咗幾日

武漢封咗咁耐……

支那人只會因為錢同權力而真正作反，所以依班生蕃係無可能同我地係本質上connect但總之有支那暴徒搞搞震我就無條件支持壞亂越好佢死佢事

支持佢地反